903 DJ 入，可唔可以block 同一IP多次投票？

反送中之後大把人買咗太空咭，開個新email，登記my903 acc 投票easy job
其實903係咪要規限同一個IP投票次數呢？

最新形勢

第三階段：12月18日中午截止

投票選項：
All We Have Is Now - 方皓玟
My Only One - 鄭中基
一人之境- 林家謙
水刑物語 - 柳應廷
正式開始 - 陳卓賢
時間的初衷- 周國賢/ToNick
無力感 - 許廷鏗
網絡安全隱患 - Serrini
蒙著嘴說愛你 - 姜濤
銀河修理員 - Dear Jane

詳細討論 - 2020叱吒我最喜愛討論 (2) -

VPN咪同一個IP

係呀，要關VPN先投到，所以同時提升網絡保安

幫手send

Template:
關於我最喜愛歌手及歌曲投票，本人發覺只要利用太空咭及電郵便很容易重覆投票，依照現時投票形勢，本人相信確有此情況發生。

為免 貴頒獎禮「最喜愛」獎項的代表性受到破壞，本人提議有關投票禁止相同IP地址重覆投票（或相同IP的規限投票次數）。有關建議可能需要會員關閉VPN，或搜集IP，因此亦建議 貴台同時提升網絡保安，投票完結後須銷毀IP資料。請貴台慎重考慮。

香港無論家用寬頻定流動網絡都唔係固定IP
限IP有咩用?

爬緊文

幾耐轉一次IP?

重點唔係幾耐自動轉一次IP
而係有冇方法手動轉IP

dj識條春搞呢d野咩，你同IT講就差唔多

巴打，送首歌俾你：

Contact us send msg contact 到IT卦

唔係咁多人識手動改IP卦，禁IP重覆投，應該篩走咗一班電話咭大軍

啱啱試完
我用csl
由4G手動轉3G就會派到個新IP
測試前

第一次手動轉3G

轉返4G再轉3G

唔該晒幫手試，原來都幾容易chok新IP
咁我都唔推post，無謂獻醜

btw, 咁易改IP，咁點解手機要裝VPN防狗？